韓妹篤波

一定輸硬啦同佢打,點集中精神打呀

篤返佢個波

我一定篤得入袋

著成咁咩居心

個樣

張台無袋即係點玩法

篤佢對波之後再入洞

一身喜慶的大紅色，不用介紹也讓人能感覺到筱雨新娘子的氣息。台球室裏
開了暖氣，熱烘烘的，一進來筱雨就脫了外套大衣。立刻讓何老闆眼睛發亮。
「弟妹，真是漂亮，老弟好福氣啊！」老闆羨慕的說我也分外得意，筱雨絕
對是個帶出家門能給老公爭面子的漂亮媳婦，讓別人看的羨慕嫉妒恨。
寒暄了一番，我和何老闆就開始切磋。
筱雨在一旁看的津津有味，雖然不會打球，但是卻有些躍躍欲試。
一會何老闆就讓給筱雨打，筱雨不會，就讓我教，說實話，我自己打球不錯，
但是教人卻沒甚麼耐心。教了半天，筱雨也沒學會，不高興的說：「你會不會教，
一點也不好好教我，不行換老闆教我！」
我樂得清閑，一邊喝茶去了，胖胖的何老闆樂呵呵的去教我老婆打球。能手
把手的教美女打球，他能不高興嗎？教的比我認真多了。
「打球時，腰要玩下來，身體和地面水平，眼睛看前方！」
愛妻筱雨美腿微分，撅著翹挺的美臀，尤其是高開叉的旗袍下擺被頂的高高
的，好性感啊！這種樣子的確是打球的姿勢，可是筱雨擺出來怎麼就像是挨肏的
經典姿勢一般，看的人火熱！
「不對，手要穩！」說完胖老闆握著筱雨溫軟的小手，開始手把手的教她。
整個人身子更是壓在筱雨玉背上，看的我有些吃味，但人家胖老闆一心一意
的教我妻子打球，也許是無心之舉，我又不好說甚麼。隻好說：「筱雨，打球又
不是一天學會的，休息會吧！」
老婆興緻正高，聞言說：「你歇你的，老闆教的比你好多了，我再學會！」
我隻好悻悻的不語。
而胖老闆一臉認真的教著：「目視前方，三點一線，瞄準用力搗。」
胖老闆握著筱雨的手，用力擊球，但是他的身子往前一挺，大肚子重重的撞
在筱雨分開的胯下，撞的筱雨胯下啪的一想，人往前一趴趴在球桌上，但是打出
去的球卻進洞裏。這是筱雨打進的第一球，興奮的她，全然沒有在意自己的姿勢
很風騷，高興的大叫：「進了，進了！」